快d入黎 搵人搞罷工

建議張所有罷工時間定係同一日
搞左一日之後可以比到一支強心針市民
知道唔係得佢一個罷
有人追究罷工就一齊圍佢
開左個靚頭就會好多人罷
全民罷工！！！
下次遊行叫口號 唔該叫罷工

借po

有個心理學家話，我地錯曬喎

正如呢篇文所講嘅一樣，我地要做到團結不分化嘅第一步，就係要唔好標籤咗大家。
只有大家都覺得自己係「香港人」，先會願意接受大家嘅幫助，願意一齊罷工，保衛我地嘅家園。

推下啦